有冇人知道依兩位女義士情況如何？

受傷既男義士當然值得擔心
但依次真真正正令我對港女改觀
估唔到咁多港女咁勇武 仲要好多都

言歸正傳，我睇返啲片段，對我黎講最深刻係:

1. 已經訓底左仲比狗圍毆果條女

2. 同比狗拖屍拖到露bra果件

有冇人知道依兩位女義士情況如何？

另外其他人點

推

講到咁欣賞，好心唔好再用「果條」「果件」呢啲字眼啦 女仔係一個個

係既 sorry
冇心